其實無國界醫生 依個組織有咩存在價值？ 又唔撚去武漢救人

收錢拍廣告

一門生意黎姐

世衛，無國界醫生
呢啲野已經一早睇穿世，根本係利益集團

呃錢組織

啲高級乞衣、呃飯食技倆

武漢擺明唔夠醫生啦 又唔見人

去高級酒店食annual dinner?

約緊試新車咋

唔好再損，捐去網媒，外國支援香港組織.....

的確係

去非洲叫雞，手持藥物就有閪屌

食人血饅頭

去非洲打下卡 呃下光環就得, 去武漢送死? 不了